有無人呼吸開始唔太暢順？

有d 喘氣咁

就黎死？

低氣壓